以後嗌狗做「強姦犯、殺人犯」！

以後係街見到狗，我唔會叫佢死黑警，亦唔會叫佢狗；我會直接嗌佢哋做「強姦犯」、「殺人犯」，要佢哋所有人一齊承受呢個稱呼！

一日冇獨立調查，一日都要承受。

嗌左好耐

魔警

嗌左好耐，無咩人跟機
好多人仲嗌緊零殺傷力既香港警察知法犯法

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

食屎狗

嗌日本皇軍啦，激下啲支那廢老